要拉攏消防 我地要大量印刷呢張文宣

一張舊相，一個字都冇，但勝過萬語千言

消防就真係算吧啦

其實唔洗拉

後生個堆黃到仆街
老個堆藍到仆街

唔會拉到